YouTuber COCO 哥成日叫人買樓，大家點睇？

我覺得好嘔心，因為我買唔起

水人大灣區買樓，佢自己都中伏

留名等coco哥落深水埗派錢

COCO哥改左口風啦
叫你拎CASH

佢話賺到笑喎，仲話賣9曬

佢老婆係咩料？

佢講到唔買樓係笨七，最近又話叫人扮炒家買樓。唔洗睇即買。睇完真係O囇咀

條友好撚鐘意大陸樓
傻閪一名

共產撚，我最唔鐘意